中學作文用 Emoji 先可以睇得出語境

一句句子有笑喊同冇笑喊差好遠
冇 emoji 根本係亂咁估

事實

我冇嬲😀
你鍾意點咪點😊